連登有冇vim高手

見d人玩split window,裝nerdtree
再加個code checking plugin
已經成個ide咁，
仲有d plugin, gen tag做goto definition, 帶auto completion，甚至可以勁過npp
真心cls, 有冇高手分享下

利申：小弟未玩過，近日決心執靚個vim

PISH

我轉左會用spacemacs evil mode

呢度集中好多plugin，nerdtree, split window呢D基本野黎

用neobundle/vundle/pathogen黎manage plugins
completion：you complete me、neo complete
syntax check：syntastic

唔用vim用emacs啦

搭單問下
有無教學裝落all linux user
而唔係單一user

splitscreen 都要plugin?
:sp file
or
:vs file

或者如果你用nerdtree，直接hit i or s 就搞掂

緊係vim 好用
emacs

btw 建議唔好用tab 用buffer

唔洗 無話要

係咪因為tab 會keep唔到個NERDTree

咪係囉，我都冇裝nerdtree, 一樣用到splitscreen:
To edit multiple files in split screens:
vim -o / -O file1 file2 (-o for horizontal split, -O for vertical split)

then use "CTRL-w" + arrow key to switch between screens

咁我用Notepad ++算吧

要用WINDOWS, 不了